71有無不反關我撚事咩

係咪都要出㗎啦

維園見

推

推

傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

認真問下文宣可以投去邊見hkposter777無bot收圖

[全民集氣]7.1大遊行集中討論區(1)

咁快開定

Push

當日主要幹道會有ROADBLOCK
地鐵站會有公安搜身同埋差唔多時間會封站

7。1 見

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

根本就係
共匪夠唔批你反共啦你又反

街頭見

見到有人用我好開心推一下

71第一個拉 黃之鋒
第二個黎智英

屌臭中共

7一維園見